黃偉綸說警察唔係個個好人 員佐級協會稱極度遺憾 指大損警員信心

黃偉綸在本月19日出席書展與學生分享讀書樂趣，當時引述了日本小說家東野圭否的說話：「罪犯未必係壞人，犯罪亦都有好多客觀嘅原因，都好多值得同情嘅地方；同樣警察都唔一定個個係好人嚟嘅。」

協會對黃偉綸的公開言論表示極度遺憾，又指其言論以警察為主語的比喻不恰當。「其說法可能令公眾人士誤會局長有批評及針對警務人員的意圖，大大傷害警務人員的信心。」....

睇下休班狗犯案數字先啦

局長講真話都唔得 警察叔叔真惡，畀我唔忍，捉局長去暗角傾下計。

講兩句又傷害
屌你老母同中國一樣咁撚玻璃
休班警犯法唔通又係好人咩屌你個西

壞人快啲去做警察啦
可以洗底

玻璃心

如果我係現場 我應該會忍唔住起身拍手拿

LM

其實你真係係香港讀過下中學都知, 行為最有問題果班最後走哂去做散仔/救護

你d 思維同d 玻璃心警察一樣
局長係講緊有d 犯，比如係因政治理由而被定罪，就未必係壞人
而咁多警察中，都一定有好有壞 ，睇新聞就知，好似姓朱個d 咁

遺憾咁斯文，應該吹雞屌佢老母嘛

快D去大台到示威啦
久唔久就整套黑警劇出黎

好人

佢冇話 冇個係好人 經已好俾面

猶差公眾形象低處未算低
員佐級協會出嚟反駁，再摧毀形象。

好唔好唔撚係你班委員得把口㗎嘛
做啲實績出嚟睇下啦死蠢

局長食鹽多過你食米呀

警察嘈乜

調返轉，如果話「警察都唔係個個都係壞人嘅」，咁會唔會好啲？

講事實 遺你老母憾咩

在職警 = 好人
休班警犯罪 = 好嗰批

所以 警察 = 好人

成日講咩打擊士氣
我屌你老母，士咩氣姐，打比賽咩？
警察最重要唔係紀律咩？

如果係現場，連登仔無敵，即時建國都得添 如果

句野係東野圭吾寫，照讀都屌

嗱～香港差佬呢，就黑暗醜惡嘅～～

你個腦真係唔多好用，
點醒你都無謂，邏輯呢家野好難進步，
我剩係諗係劉曉波啫，旺角單野我兩邊都唔撐
你係咪做緊散仔呢？？

係冇政治理由比人定罪
但係就有好多因政治理由而重判
所以佢地就係壞人？
香港就係有一大班人有背景所以告佢唔入/冇比人告
但唔等於佢地係好人

嗱，各位阿sir，今次記得醒水啦

1)唔好集會
2)唔好自稱猶太人
3)唔好越俎代庖，做任何外交動作，擅自聯絡以色列同德國領事館，解畫撲火喇

杜sir每拍一套戲，警隊士氣便受一次打擊

佢又唔係指住香港警賊o黎講，香港警賊自己對號入座

客觀睇數字，黃局長冇講錯

局長

Fair comment 黎架，邊個話警察必然係好人?係既咁罪犯大可以做差佬發配邊彊洗底啦，好似明朝捉犯充軍，清朝直頭掉去寧古塔

以人話兩句就打擊士氣，咁黑警好廢

崩口人忌崩口碗

我就當你休班驚犯法係冰山一角個別事件

咁呢班驚犬已經唔係好人啦

非個個好人有撚講錯

休班警察唔係個個好人

咁玻璃心 怪唔知得無線會話警察咁多黑警啦

比

員佐級協會班友好似宗教狂熱咁，光環冇咗好耐啦，訓醒未

如果有電視台用警察犯的罪行作為題材
創作一套關於警察的犯罪記錄
應該幾吸引

講兩句就傷害 辭職吖笨 睇撚死都係為份糧姐嘛 咁著緊托柒？

連登仔：
警察做到嘢 - you are well paid for it
警察三萬幾人 幾十個人犯案 - 黑警

世界各地既警察真係未必個個好人
但香港警察一定係

難得肯講人話既高官 應該好快無得撈

有冇搞錯咁講野 俾d警察聽到分分鐘搞到佢地內分泌失調 大小便失禁 話唔定瀨篤屎落你個頭度就唔好啦

全港最大既犯罪集團--休班警

罪犯未必係壞人，犯罪亦都有好多客觀嘅原因，都好多值得同情嘅地方

明明幫緊你啲休班警兜緊 仲要屌鳩人

講事實姐

咁多休班警犯案唔通講大話咩

比喻的確不恰當

因為唔係個個好人，係全無好人呀 DLGH

講真話都唔得

on9仔,唔識英文查下字典先上黎獻世啦,乜you are well paid for it係做到野嘅讚賞黎架?笑撚死人

On9 換個角度諗 班死差佬狂妄自大到認為佢地個個好人？

早兩日先自己講休班警犯案大增

班社會渣滓真係以為自己著住套狗衫就天上地下唯我獨尊要受萬民景仰?真係可撚憐

仲衰 假定所有都係壞人

數據係唔會講大話

連登仔笑人犯案好正常
我諗連登user都過3萬人, 應該係0犯法 (現實毒撚)

不願面對

100個警察 98個好人
兩個壞人
都可以話警察唔係個個好人

「其說法可能令公眾人士誤會局長有批評及針對警務人員的意圖，大大傷害警務人員的信心。」

公眾人士睇到休班警啲新聞都已經冇晒信心啦

有講錯咩？年年都有警察犯法被判刑，唔係仲想話每個警察都係好人吓嘩？

唔錯

班仆街黑警濫用職權，知法犯法
屌你老味啦！全港最大犯罪機構

員佐級協會嘅推論即係話，警察個個都係好人？

咁罪犯係咪個個都係壞人？

咁犯非嗰啲警察同休班警，究竟係好人定壞人？

真係好混亂啊，差人先生～

差佬識西邊個東野圭吾咩， 收檔啦

你點解會咁認真去理隻五毛食屎狗

局長講多左

黃局長
奪命較剪腳

唔係個個好人已經算畀面你班契弟啦

日本？

講中左, 癲犬又發惡

真心話姐

肯休班先犯罪已經好好架喇

黑社會都有愛國的

要自尊就唔好揀做警察啦

點解2017 2018冇人update ?

被滅聲？

局長
利申: 校友

全中

一個月都唔指十單啦幾十個
你用日計架屌你老母

根本好多撚屌雞蟲

曾德成你唔識你老細都應該識啩

警隊入面有害群之馬

死黑警
人地講事實都玻璃心

到同你講「全部警察都係好人!」果時又話人寸你咖啦

已經有狗上發展局個PAGE吠

有好人先係新鮮事啦

可能無睇神探伽利略

講真話

又唔見班警察話tvb啲劇或者無間道

局長講野唔駛你教

仲有PTU
擺明抹黑

睇到新聞真係忍唔住笑

仲唔快啲圍鳩局長屋企屌老母啦

忠言逆耳

駁唔到咪遺憾
想還拖又唔敢
重唔遺憾咩

罪犯未必係壞人，犯罪亦都有好多客觀嘅原因，都好多值得同情嘅地方

呢個時候差佬就會話局長講得啱

我都唔同意佢咁講，我一路都同朋友講" 其實警察都有好人"
我覺得呢句先正確

你係咪有咩誤解呢？
我成個例子係話 無論警隊做咩，連登仔都唔會讚

成身屎，驚死到即刻衝出嚟柒

你差佬驚乜
當你100個差佬先出1個黑警
咁你100個都自認係好嗰99個咪得囉

因為班黑警啲思維唔當自己係好人

幾時又集會啊
今次可以話自己係黑奴俾白人迫害

成語動畫廊: 惱羞成怒

一日五單差佬提堂新聞，都叫個個好人吖？ 人唔笑狗都吠啦

You are well paid for it係個官屌柒佢做錯野唔好諸多籍口

而你想表達既應該係
警察做到野 - 應份

此地無銀 講下閱讀報告又話含沙射影

局長都係講真話 黑警又唔滿意

請google休班警
呀 唔好話休班警
當年旺角警署果單 唔休班咪一樣強姦人

一陣班玻璃心黑警又集會講屌你老母

邊忽講錯？
休班警犯罪數字已經證明咗一切啦

大大傷害警務人員的信心

低智警犬同共慘黨一樣
到底要有幾廢,至要去到只愛聽好話,要人去歌頌,要求廣大尊重敬畏
以企穩自己'尊貴'位置

比人講兩句又極度遺憾 ,而唔係反省
名聲/敬重 重來係人家賦予.,唔係自己封要人遵重
係好既 自然得尊重

請個賓妹姐姐,做得衰etc 就唔可以話/出聲? (做好本份基本野黎)
D傻西淨係識: 有事你唔好報警吖笨? etc
又唔見話D姐姐話:有野唔好叫我做呀/唔好請工人呀etc

警犬知唔知咩叫人民公僕

follow 咗發展局fb 好耐
michael 局長係on9仔嚟

崩口人忌崩口碗。

徐步高都好人囉，咁得未

惱羞成怒

印象中東野圭吾作品入面係冇黑警，局長句野係出自邊本小說

真心話係難聽, 尤其講中駁唔到

沈痛哀悼唯一一個講真心話既焗腸將於月內被辭職

BTW 否你老母（to 編輯）